{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121199",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오우"
    },
    "text": "オウ (오우)\\n\nソウル麻浦区東橋洞203-56サムギビル1階\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:30~22:00 ランチ11:30~15:00、ディナー17:30~22:00 , 名節 , 30席 , 延南洞食堂のオウ(OU)は、毎月旬の材料を利用して固定メニューなしで食事メニューを決めます。 二日ごとに変わる「今日のメニュー」は韓牛料理をメインのおかずに、スープと4~6種類の季節感が反映されたおかずで構成されます。 オウ(OU)では、すっきりとしたリラックスした雰囲気で健康的な食卓を楽しむことができます。 ヘルシーな食材と一緒に食べ応えのある食事を、奥羽でやってみてはいかがでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "オウ(OU)はソウル麻浦区東橋洞にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オウ(OU)の営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ランチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチは11:30から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "ディナーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディナーは17:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "オウ(OU)には30席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのようなものですか？",
            "answer": "オウ(OU)は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは固定メニューがありますか？",
            "answer": "オウ(OU)では毎月旬の材料を利用して食事メニューを決めるため、固定メニューはありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "オウ(OU)はすっきりとしたリラックスした雰囲気で、健康的な食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "オウ(OU)ではヘルシーな食材と一緒に食べ応えのある食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでどのような食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "オウ(OU)では韓牛料理をメインのおかずに、スープと季節感が反映されたおかずを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 387
    }
}